你睇小說既速度有幾快?

1本小說要用幾多時間先睇完?

一日

一本小說大約幾多字先？

考完預科 廢青個陣試過一日四本魔禁

我70萬字 大約7個鐘睇完

輕鬆睇30分鐘

一個鐘1萬字
1分鐘1600字
1秒睇26字

正常三至四個鐘一本輕小